［孝子］$2500畢直有咩老豆機推介？

唔要***，

暫時睇到有moto M, Nokia 6 同 zenfone 3

老豆用開zenfone 2，用左一年就壞，唔知zenfone 3會唔會好啲？

Nokia 6幾靚仔，唔算太慢，但未有行貨，水貨賣到2600真係你買埋我果份

Moto M 就MKT賣2300

各位巴打有咩好推介？

紅米

2500扮咩孝子

用埋呢啲冷門機佢同人交流唔到咪又係屌柒你

2600樓主已買唔落手

你自己都簡曬 仲想我地推介d咩

唔好抽住啦，樓主好過個d咩一千蚊/二手機個d仆街仔架啦

用緊ZenFone 3 max ，幾多bug 下
例如用連登app，唔可以長按啲文字，唔係就會clash
姐係唔可以複製、剪下、選取文字
都幾麻煩下，如果人地唔識貼link，哈，如果你真係好想睇果條link，你唯有自己去瀏覽器到手動打出嚟
又試過某啲app，如果用用下a app，switch去b app，跟住想用返a app，個a app就會clash左
朋友用Android 其他機都冇咁嘅問題
仲有錄音會好細聲，除非你揀最高音質嚟錄，我以前都有用開ZenFone 2，用普通音質都可以好清晰，但z3 max 唔係囉
到而家都冇出過任何更新嚟修復啲bug,對佢非常失望

佢好鐘意冷門機，之前自己走去買埋啲咩卓普oppo成日hang機
上一部zenfone 2都已經叫勉強接受到
我話買*** LG 罪大 htc果啲佢真係唔會用

我自己係想買pixel
但考慮到佢真係好粗用⋯

好嘅3000都無問題

但我選埋3000左右都唔知有咩好機

我真係有考慮呢部，夠電
好在你講一講
我即刻重新考慮

電就係幾正嘅，當初都係貪佢夠電用
其實我之前部z2 都係用左1年左右就收收地皮，今次畀多次機會佢，結果仲失望過上一部機
我都想睇下有咩機好用，咁我下次轉會就唔再用asus

3t

複製唔到有冇咁誇
用緊 zf3 唔覺有你呢啲問題
見人用 zf3 max 都冇

唔好買MTK
要MOTO嘅
一係MOTO G4 PLUS
一係俾多少少上MOTO Z PLAY < 核電, 用兩日都無問題

完全不在考慮之列

我用過一年moto G 第一代，對moto 幾有好感

香港買moto Z 無咪要上網買？係咪模組手機有得自己砌？

呃你做咩先我都唔想部機係咁q麻煩，但事實擺在眼前

Ok wor!
3千幾但用821 ， 6gb ram

Moto Z & G4 PLAY有行 大鋪有得買
Z Play就都有行, 但就難揾啲

自己砌嗰模組電話係Moto Project Ara, 俾Google攞左去做之後取消左
Z個啲模組似add-on多啲

我都唔想買番黎成日壞然後俾老豆鬧

明白曬，thx 巴打
我聽日落去大鋪睇下有無得上手玩下

zenfone 3用左半年，未有事，好似都唔覺得有人講有問題，而且感覺幾好